1Q題

💎+🔪=💰
🐔+🔪=🍗
💎+🐔=？

🐥

✨💰✨💰✨👉🏻👌🏻🐓✨💰✨💰✨

anvia

anivia

ptgf

下頁開估
提示唔洗啦，方向都冇得錯